2015年前facebook既inbox 記錄唔見晒

點先可以搵返